[公投] 許廷鏗同欣宜有冇做過愛？

佢哋成日攬頭攬頸，之前仲試過一齊去旅行，可見佢哋嘅關係係幾咁親密
一男一女情到濃時都真係唔知點忍...

正評 ：有
負評 ：冇

有名你叫後庭鏗

許廷鏗係咪同欣宜做愛做到有肚腩

姐妹咋

可能係欣宜帶假鳩插許廷鏗

許鋌鏗個肚腩

個菊花仲使要嘅

火車便當

諗起羅記同肥蛆

許生個feel似秋官多啲
又係官仔骨骨，青靚白淨type
唔知可唔可以做到佢繼承人呢？

刀削同許廷鏗

上面第二張後庭堅點解企得穩

不如我地....

個肚腩

天生一對

欣直都有後庭

絕對有
利申：睇過